{
    "Ivanov": "伊萬諾夫",
    "CZ-83": "CZ-83",
    "Speed Six": "快手6號",
    "Parabellum": "魯格",
    "Lock-17": "拉克-17",
    "Python": "蟒蛇",
    "Beta 8000": "貝塔 8000",
    "Lock-31": "洛克-31",
    "Webster 1942": "韋伯斯特 1942",
    "Lock-25": "洛克-25",
    "Kolt Police": "警用科爾特",
    "Beta 90-Two": "貝塔90-2",
    "Anaconda": "蟒蛇",
    "Kolt 1911": "科爾特 1911",
    "Greening GLR": "格林 GLR",
    "Scout": "史考特",
    "Mouzer M59": "穆澤 M59",
    "Enfield": "恩菲爾德",
    "M1 Garand": "M1加蘭德",
    "Dragon SVD": "龍火 SVD",
    "M14": "M14",
    "Mosin-Nagant": "莫辛納甘",
    "Karabiner 98k": "卡賓槍 98k",
    "Gewehr 43": "格維爾43",
    "Chesterfield Model 70": "切斯特菲爾德70模組",
    "Chesterfield 1894": "切斯特菲爾德1894",
    "VSS Vintorez": "VSS溫托雷斯",
    "Greening Sitori": "雷德菲爾德史托利",
    "Washington 1100": "華盛頓1100",
    "Mannberg 500": "曼伯格 500",
    "Chesterfield 21": "切斯特菲爾德 21",
    "Mannberg 590": "曼伯格 590",
    "Mancini M4": "曼奇尼 M4",
    "SPSA-12": "SPSA-12",
    "Sawn-off Shotgun": "短管散彈槍",
    "Mannberg 590M": "曼伯格 590M",
    "Ethaca-10": "埃薩卡-10",
    "Sega-20": "賽加-20",
    "Chesterfield 1887": "切斯特菲爾德1887",
    "Packhammer-12": "包垂12",
    "AA-12": "AA-12",
    "Scorpion": "天蠍",
    "USI": "USI",
    "Beta C4": "貝塔C4",
    "HK-5": "HK-5",
    "Lanchester": "蘭切斯特",
    "Mac-11": "麥克-11",
    "Bulldog": "鬥牛犬",
    "Criss Victor": "克里斯維克多",
    "UMP-40": "UMP-40",
    "Thompson": "湯普森",
    "Grease Gun": "黃油槍",
    "M16": "M16",
    "AK-12": "AK-12",
    "M4": "M4",
    "AR-10": "AR-10",
    "AK-47": "AK-47",
    "2x4": "2 x 4",
    "Iron Pipe": "鐵管",
    "Sledge Hammer": "大槌子",
    "Baseball Bat": "球棒",
    "Wrench": "板手",
    "Shovel": "鐵鍬",
    "Crowbar": "翹棍",
    "Barbed Bat": "帶刺的球棒",
    "Pick Axe": "十字搞",
    "Nail Bat": "狼牙棒",
    "Axe": "斧頭",
    "Machete": "開山刀",
    "Longsword": "長劍",
    "War Hammer": "戰槌",
    "Dane Axe": "戴恩斧",
    "Wakizashi": "脇差",
    "Katana": "日本武士刀",
    "Mace": "釘錘",
    "Hedge Trimmer": "Hedge Trimmer",
    "Dilmar PS": "杜爾瑪PS",
    "Ronan Pro": "羅南Pro",
    "Yatesman G10": "耶茨曼G10",
    "Cut-Off Saw": "碎屍鋸",
    "Motocross Armour": "越野摩托車裝甲",
    "Zylon Vest": "賽隆背心",
    "Flak Jacket": "防彈背心",
    "Kevlar Vest": "凱夫拉背心",
    "Breast Plate": "胸甲",
    "Assault Vest": "突擊隊背心",
    "SN42": "SN42",
    "Beanie Hat": "貝尼帽",
    "Baseball Hat": "棒球帽子",
    "Sunglasses": "墨鏡",
    "Army Hat": "軍帽",
    "Cowboy Hat": "牛仔帽",
    "Police Hat": "警察帽",
    "Surgical Mask": "手術□罩",
    "Motorbike Helmet": "摩托車頭盔",
    "Hockey Helmet": "曲棍球頭盔",
    "Football Helmet": "足球頭盔",
    "Fireman Helmet": "消防員頭盔",
    "Army Helmet": "軍用頭盔",
    "Shirt": "襯衫",
    "Vest": "背心",
    "Long Sleeve T-Shirt": "長袖汗衫",
    "Hoodie": "連帽衫",
    "Leather Jacket": "皮夾克",
    "Trousers": "長褲",
    "Joggers": "運動褲",
    "Jeans": "牛仔褲",
    "Wooly Glvoes": "羊毛手套",
    "Fingeriess Gloves": "無指手套",
    "Surgical Gloves": "手術手套",
    "Leather Gloves": "皮手套",
    "Superior San dais": "涼鞋",
    "Leather Shoes": "皮鞋",
    "Trainers": "運動鞋",
    "Hiking Boots": "登山鞋",
    "Combat Boots": "戰鬥鞋"
}
